200萬和理非同我出黎呀

香港係一個自由既地方，我地想去邊就去邊！

推!!!!!!!有冇可能理大裏面啲人開記招?

你唔好咁撚天真啦開口埋口二百萬人

出黎呀

屌你老母條撚係咪係你老母到呀

傻閪繼續嗌囉屌你老母
戇鳩仔苦苦哀求撚樣不知所謂
嗌夠二千萬啦傻鳩

唔撚知你個on9仔做乜撚野
我用咩方法關你閪事咩
我嗌到一個就係一個

關乜撚野事？ 黎明行動有負面影響我認！
但關警察圍攻理大咩事？ 得罪你返工就打死人都冇問題？？？

你有幾肯定燒法院嗰啲一定係真示威者唔係黑警
我淨係睇到肯定既係黑警著住制服濫捕
所以今晚會企出黎 做返和理非要做既野 其他廢話可以收返埋

要人要人